狂賀！！我地皇者曼大數英冠垃圾隊11球

魔性澎湃

點計

下年英冠第一

8+7-4=11